當年係北京六四都係變左嘉年華

表連華